Développer, réduire et ordonner les polynômes suivants par puissances décroissantes de la variable $x$, puis déterminer leur degré respectif.
\begin{exoitems}{2}
	\item $-3\left( 7-3{{x}^{3}} \right)+\left( 2-3x \right)\left( -9{{x}^{2}} \right)$
	\item $15{{x}^{2}}+24{{y}^{2}}-\left( 3x+2y \right)\left( 5x+6y \right)$
	\item $49{{x}^{2}}-{{\left( 7x-2y \right)}^{2}}+4{{y}^{2}}-28xy$
	\item $\left( 3x-y \right)\left( 9{{x}^{2}}+6xy+{{y}^{2}} \right)$
	\item ${{\left( 2-\sqrt{3x} \right)}^{2}}-4\left( 1-3x \right)$
	\item ${{\left[ \left( \sqrt{x}-\sqrt{y} \right)\left( \sqrt{x}+\sqrt{y} \right) \right]}^{2}}$
\end{exoitems}
